[你當人低B?!] 馬雲同趙薇割席

突然話見趙薇唔夠10次

咁馬雲同趙薇老公呢？

仲有呢⋯⋯